10月20號去重慶大廈換美金

重慶大慶冇野多 找換店最多
用港幣懲罰佢地
每人人手一張美金
向美國參議院展示真香港人對《香港人權與民主法案》既重視同關注

推上去

推